一人N個巨人贏唔到鬼滅既客觀原因？

有冇

畫風
個人而言 都幾唔中意巨人畫風

唔夠冇腦速食

無賣弄感情
懶感人

畫面0進步

巨人唔啱小學生睇

分鏡太多心思，伏筆太多，劇情太深，道理太現實

世界觀太大

當年巨人都好撚紅

唔夠光污染

前期淨係打嘛

單論第一季，巨人當年係不相伯仲嘅
之後冇咁紅就有幾個原因

1. 第二季同第一季隔咗好幾年，
冇得直接食住人氣上

2. 巨人太有深度，講好多現實野。
親情，政治，人性樣樣齊
所以想純爽，想皇道路線嘅
巨人未必hit the right spot

3. 之前無限列車篇撞正戲院可以入嘅幾個月
外加報復性消費，於是鬼滅食正天時地利人和。

大家仲有冇其他理由？

巨人要用腦

巨人太有深度 唔啱冇腦嘅人

巨人有贏唔到鬼滅咩
如果係講人氣咁我出返去先

攤凍同趁熱既分別

巨人當年爆紅嗰陣鬼滅都唔知起邊

期望落差問題
有班人諗住入黎睇純熱血番
點知發現唔係就開始反感+棄番

同埋唔係英雄救美劇情好難吸引細路

利申:9UP

偽毒睇唔明
跟唔到風

打鬥場面冇咁動感熱血

有人以為純智取巨人 睇以卵擊石
見到艾倫變身就懶醒話變咗熱血番不了
仲有第二三季真係隔咗太耐
第三季part1王政篇文戲多 冇追開唔係咁易接受

巨人好大篇幅講政治權鬥
政治豬隻覺得悶

我記得當年 巨人出動畫都勁紅

就連遊行示威, 都有人拎巨人出來
將巨人比喻中共.........艾族兵團比喻香港人

(不過後來劇情發展到 艾族 是全世界公敵)